警察係777最好既朋友

每一個都訓練得忠心耿耿 面對777最大敵人 市民
毫無留力 出盡奶力 周圍打 周圍罵 重要係幫手拉哂仇恨值 護主有功 今日比人罵比人打都係佢地 已經少左好多人罵777 不往777比咁大間警舍 同 咁好既警糧比你地 所以話警察係777最好既朋友

功能除左護主之餘仲包埋做實q看門口